病無毒撚可以講下點樣足不出戶係屋企生存幾個月

叫老母買定兩打營多
十幾廿個叮飯
食厭就叫外賣

Netflix

好少睇外國劇集
通常睇電影

嗚

你既難處係邊？

點樣消磨時間

懶得煲水咪飲返啲自己尿囉, 都可以捱到一個月嘅

我就係咁
住村屋，娛樂就睇劇睇戲睇書，運動可以喺屋企做，有晒Barbell dumbbell treadmill，食野叫外賣/自己煮

試過4個月冇出過村

我唔飲尿

睇下直播、戲
打下機
訓下教

我覺得好悶

打打下機會好悶 訓到醒曬訓唔著
連登睇完又睇

介唔介意講下點解你要扮毒撚？

本來半年無出過
逼住要出來遊行發夢

點解係扮

同我一樣

淨係你問點樣係屋企捱就知啦，作為一個毒撚只會覺得出街難捱，唔會覺得係屋企難捱，你問我出街有乜做我反而唔知去邊好，況且你話叫屋企人買定野食，即係本來就唔係啦，anyway, 離唔開打機睇戲睇youtube上網, 最多落街跑下步或者做gym

會做運動做gym你都係假毒撚！！！
一個真正毒撚應該係瘦或肥毒

俾下面好喎

可唔可以教我冇錢點樣生存

最憎人做運動

去番工

如果係ching唔做運動都無所謂，如果係sis就最好做下喇

番唔到番兩番又想死